唱榮光仲危險過隔離炒栗子個火爐

炒粟子有牌

。。。

漢奸偽黃和理非

好地地唱榮光做乜鳩
又送頭